24歲，無晨勃，扯唔起…

求救，各位ching細佬我24歲 常做運動 做gym 不煙不酒 正常生活1年前左右已經有扯旗唔夠硬的情況但無理佢 直至近依3個月，晨勃突然消失 同女友做愛時 勃起有困難 硬唔夠十秒即軟 勃起條j唔夠90度 條j勃起後既硬度軟到連套都帶唔到 覺得自己好無用 這種心情比死更難受睇過西醫 條友一口咬定話我唔夠訓 睇過中醫 就話我腸胃濕 同開左少少補腎藥材比我 2個都無料到 自己走去萬x 買d海狗丸 瑪卡丸食又係無料到 究竟咩事……

偉哥應該幫到你

試下男人

以前無事？

食下牛虎鞭

屌你老母

你係咪癡撚左線呀

我幫緊樓主

呢d咪人性

有無名

睇黎樓主已經對女人無晒興趣，唯有試下男人

嘩，屌你刷首抽黎

搵啲新刺激

大號：Lv 27
小號：Lv 24

我都係 ... 好撚灰

係咪成日打飛機

中途轉gay幫到你

明日香

劈掉重練